二選一：五香肉丁定回鍋肉？

五香肉丁
回鍋肉

回鍋肉重點係d筍

記得未肺炎之前
五香肉丁最平$30三罐
漲到宜加$25至30一鑵

回鍋肉丁

回鍋肉啲肥肉

回鍋肉, 肉丁垃圾又少

五香肉丁遙遙領先